hello!大家好我係aki!

聯合國都搞成咁

俾你呃咗入黎, 以為終於出樣

但呢單野冇咩人提